𨳒佢老母，$10.5接咗毛記搞到成個復活節我都閪口閪面

搵笨𨳍

1.2 既股你夠膽接10.5
你都幾好野

買返你既藍籌啦

蝕𨶙咗五萬

諗住短炒

攞黎請我飲酒好過啦

我立刻 屌佢老母

11蚊都唔放

貪心的柒頭
11.5 都唔賣

一路sir返落去

on9

原價$10 本既一百毛，我用咗$10.5買

仲要一買就二千本(股)

食得鹹魚抵得渴

一手中機率得 0.8%, 一開市就由頂插落去, 毛記班人根本一個活口都唔留. 如果唔係上市之前有人話幫毛記上市間嘢幾咁勁我都踩咗隻腳落去, 我自問無本事賺呢啲錢...

𨳒

講真 唔洗深入分析 唔洗用腦都諗到間毛記成個Business Model 係唔Sustainable 而且又唔係實業 有咩理據可以上到咁高 呢壇野擺明係毛記班友啤完個殻上市集資呃下傻仔錢 遲下再轉手賣殼比其他人啦

有沒人食完GNC果隻訓唔到。。。

卡仔 你真係買左？ 定9up

9up

卡勞

我失戀呀 毛記快手止蝕
買麻友友寫真好過